香港係法治社會，納足稅係應份嘅事

成日話法治社會呀嘛，好，就睇吓你哋有幾多個係報足稅

我相信警察一定唔會炒樓，唔會秘撈，唔會亂咁申報父母免稅額嘅

我無野講

唔一定要武鬥嘅, 我哋如果有合理懷疑，就應該盡良好市民嘅本份向稅局舉報